電腦大爆炸呀柒頭皮

我第日啟動工程式嘅時候小心啲啦

我唔會再通知呢啲柒頭皮嫁啦

辣殺